傷風頭痛係咪因為腦缺氧？

啲鼻涕阻塞住條氣管，個肺換氣少咗，血氧量低咗，送唔夠氧氣上腦，腦細胞開始缺氧發出警號，再唔處理，腦細胞開始死亡，有機會變植物人

認真答你
只是obstructive airway, 你個肺會compensate的

講開又講

病菌係咪有味道可以聞得出

因為發覺每次傷風既話。個鼻哥係會好似聞到一朕由腦傳黎既味

簡稱病味

我覺得只係啲分秘物溝埋細菌嘅味道充滿鼻腔